
                      Falta de emoción y personajes muy planos. 
En un país en guerra, no transmitían nada, falta energía y carisma.
¿Lo mejor? Los escenarios y la ambientación.
        
            